<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<locales>
    <groups name="quiqqer/authgoogle" datatype="js,php">
        <locale name="authgoogle.title">
            <de><![CDATA[Google Login]]></de>
            <en><![CDATA[Google Login]]></en>
        </locale>
        <locale name="authgoogle.description">
            <de><![CDATA[QUIQQER Authentifikation mittels Google-Konto]]></de>
            <en><![CDATA[QUIQQER authentication via Google Account]]></en>
        </locale>

        <!-- Package -->
        <locale name="package.title">
            <de><![CDATA[Google Registrierung und Login für QUIQQER]]></de>
            <en><![CDATA[Google registration and login for QUIQQER]]></en>
        </locale>
        <locale name="package.description">
            <de><![CDATA[QUIQQER Registrierung und Authentifikation mittels Google-Konto]]></de>
            <en><![CDATA[QUIQQER registration and authentication via Google Account]]></en>
        </locale>

        <!-- Settings -->
        <locale name="settings.title">
            <de><![CDATA[Google Registrierung / Login]]></de>
            <en><![CDATA[Google Registration / Login]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.category.settings.title">
            <de><![CDATA[Einstellungen]]></de>
            <en><![CDATA[Settings]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.apiSettings.title">
            <de><![CDATA[Google API]]></de>
            <en><![CDATA[Google API]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.authSettings.title">
            <de><![CDATA[Authentifizierung]]></de>
            <en><![CDATA[Authentication]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.apiSettings.clientId.title">
            <de><![CDATA[Client-ID]]></de>
            <en><![CDATA[Client-ID]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.apiSettings.clientId.description" html="true">
            <de><![CDATA[OAuth-2.0 Client-ID des Google API Projekts, über welches die API-Kommunikation zur Authentifizierung stattfindet. Siehe <a href="https://console.developers.google.com/apis" target="_blank">https://console.developers.google.com/apis</a>.]]></de>
            <en><![CDATA[OAuth-2.0 Client-ID of the Google API project via which the API communication for authentication takes place. See <a href="https://console.developers.google.com/apis" target="_blank">https://console.developers.google.com/apis</a>.]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.apiSettings.appSecret.title">
            <de><![CDATA[Clientschlüssel]]></de>
            <en><![CDATA[Client key]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.apiSettings.appSecret.description" html="true">
            <de><![CDATA[OAuth-2.0 Clientschlüssel des Google API Projekts, über welches die API-Kommunikation zur Authentifizierung stattfindet. Siehe <a href="https://console.developers.google.com/apis" target="_blank">https://console.developers.google.com/apis</a>.]]></de>
            <en><![CDATA[OAuth-2.0 Client key of the Google API project via which the API communication for authentication takes place. See <a href="https://console.developers.google.com/apis" target="_blank">https://console.developers.google.com/apis</a>.]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.authSettings.maxLoginErrors.title">
            <de><![CDATA[Maximale Login-Versuche]]></de>
            <en><![CDATA[Maximum no. of login attempts]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.authSettings.maxLoginErrors.description">
            <de><![CDATA[Maximale Versuche, die ein Benutzer hat, sich beim Login-Prozess mit einem gültigen (d.h.: zu seinem QUIQQER-Benutzerkonto gehörigen) Google-Konto anzumelden, bevor ein automatischer Logout stattfindet und der Authentifizierungs-Prozess von vorne gestartet wird.]]></de>
            <en><![CDATA[Maximal number of attempts for logging in with a valid (meaning: linked to a QUIQQER Account) Google Account before the user session is terminated and the authentication process starts over.]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.authSettings.autoLogin.title">
            <de><![CDATA[Automatischer Login]]></de>
            <en><![CDATA[Auto Sign In]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.authSettings.autoLogin.description">
            <de><![CDATA[Loggt den Benutzer automatisch ein, falls er schon mit einem (verknüpften) Google-Konto angemeldet ist]]></de>
            <en><![CDATA[Automatically logs the user in if he is signed in with a (connected) Google account]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.registration.title">
            <de><![CDATA[Registrierung]]></de>
            <en><![CDATA[Registration]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.registration.allowUnverifiedEmailAddresses.title">
            <de><![CDATA[Nicht-verifizierte Google-Konten erlauben]]></de>
            <en><![CDATA[Allow unverified Google accounts]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.registration.allowUnverifiedEmailAddresses.description">
            <de><![CDATA[Google-Konten zur Registrierung zulassen, deren E-Mail-Adresse noch nicht bestätigt wurde]]></de>
            <en><![CDATA[Allow Google accounts to register whose email address has not yet been verified]]></en>
        </locale>

        <!-- Control: Login -->
        <locale name="controls.login.status.not_authorized">
            <de><![CDATA[Mit ihrem Google-Konto ist kein QUIQQER-Benutzerkonto verknüpft.]]></de>
            <en><![CDATA[There is no QUIQQER Account linked to your Google Account.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.login.register.btn.text">
            <de><![CDATA[Jetzt registrieren]]></de>
            <en><![CDATA[Register now]]></en>
        </locale>

        <!-- Class: Google -->
        <locale name="classes.google.logout.btn.text">
            <de><![CDATA[Google Logout]]></de>
            <en><![CDATA[Google Logout]]></en>
        </locale>
        <locale name="classes.google.login.btn.text">
            <de><![CDATA[Google Login]]></de>
            <en><![CDATA[Google Login]]></en>
        </locale>
        <locale name="classes.google.login.btn.authorize.text">
            <de><![CDATA[QUIQQER autorisieren]]></de>
            <en><![CDATA[Authorize QUIQQER]]></en>
        </locale>
        <locale name="classes.google.warn.no.clientId">
            <de><![CDATA[Die Google Authentifikation kann nicht verwendet werden, da noch keine oder eine fehlerhafte Client-ID in den Einstellungen festgelegt ist. Bitte legen Sie eine korrekte Client-ID in den Einstellung ("Google Authentifikation") fest.]]></de>
            <en><![CDATA[Google cannot be used because there is no or a wrong Client-ID set in the settings. Please set a correct Client-ID in the settings ("Google authentication").]]></en>
        </locale>

        <!-- Registrar -->
        <locale name="registrar.title">
            <de><![CDATA[Registrierung per Google]]></de>
            <en><![CDATA[Registration via Google]]></en>
        </locale>
        <locale name="registrar.description">
            <de><![CDATA[Registrierung über Verknüpfung des QUIQQER Benutzerkontos mit einem Google-Konto.]]></de>
            <en><![CDATA[Registration via linking a QUIQQER account with a Google account.]]></en>
        </locale>
        <locale name="registrar.javascript_required">
            <de><![CDATA[JavaScript ist in Ihrem Browser deaktiviert. Für die Registrierung mit Ihrem Google-Konto aktivieren Sie bitte JavaScript.]]></de>
            <en><![CDATA[JavaScript is disabled in your browser. To register with your Google Account, please enable JavaScript.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.frontend.registrar.registration_button">
            <de><![CDATA[Jetzt mit Google registrieren]]></de>
            <en><![CDATA[Register now with Google]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.registrar.registration_success_manual">
            <de><![CDATA[Die Registrierung war erfolgreich. Bevor Sie sich einloggen können, muss ein Administrator Ihr Benutzerkonto aktivieren.]]></de>
            <en><![CDATA[The registration was successful. Before you can log in, an administrator must activate your user account.]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.registrar.registration_success_auto">
            <de><![CDATA[Die Registrierung war erfolgreich. Ihr Benutzerkonto wurde automatisch aktiviert.]]></de>
            <en><![CDATA[The registration was successful. Your user account has been activated automatically.]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.registrar.registration_success_mail">
            <de><![CDATA[Ihr Benutzerkonto wurde erfolgreich aktiviert.]]></de>
            <en><![CDATA[Your user account has been activated successfully.]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.registrar.registration_pending">
            <de><![CDATA[Die Registrierung war erfolgreich! Bevor Sie sich einloggen können, müssen sie noch Ihr Benutzerkonto aktivieren. Bitte klicken Sie dazu auf den Aktivierungslink, der Ihnen per E-Mail an Ihre Google Mail-Adresse zugesandt wurde.]]></de>
            <en><![CDATA[The registration was successful! Before you can log in, you must activate your user account. Please click on the activation link, which was sent to you by e-mail to your Google Mail address.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.frontend.registrar.already_authenticated" html="true">
            <de><![CDATA[Sie sind z.Z. eingeloggt. Bitte loggen Sie sich aus, um mit Google ein Benutzerkonto zu registrieren.]]></de>
            <en><![CDATA[You are currently logged in. Please log out to registrer an account via Google.]]></en>
        </locale>

    </groups>

    <groups name="quiqqer/authgoogle" datatype="php">

        <!-- Ajax -->
        <locale name="message.ajax.general.error">
            <de><![CDATA[Beim Verarbeiten der Anfrage ist ein unerwarteter Fehler aufgetreten. Bitte wenden Sie sich an einen Administrator.]]></de>
            <en><![CDATA[An unexpected error ocurred during your request. Please contact an administrator.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.operation.only.allowed.by.own.user">
            <de><![CDATA[Diese Abfrage darf nur vom übergebenen Benutzer selbst durchgeführt werden.]]></de>
            <en><![CDATA[This request can only be executed by the given user.]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.ajax.connectAccount.error">
            <de><![CDATA[Bei der Verknüpfung des Google-Kontos mit dem QUIQQER-Benutzerkonto ist ein Fehler aufgetreten:<br/><br/>[error]]]></de>
            <en><![CDATA[An error ocurred while linking your Google Account to your QUIQQER Account:<br/><br/>[error]]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.ajax.connectAccount.success">
            <de><![CDATA[Das Google-Konto "[account]" wurde erfolgreich mit dem QUIQQER-Benutzerkonto "[qUserName]" (#[qUserId]) verknüpft. Der Google-Login kann nun für die Authentifizierung mit diesem QUIQQER-Benutzerkonto verwendet werden.]]></de>
            <en><![CDATA[The Google Account "[account]" was succesfully linked to the QUIQQER Account "[qUserName]" (#[qUserId]). Authentication for this account via Google Login can now be used.]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.ajax.disconnectAccount.error">
            <de><![CDATA[Beim Aufheben der Verknüpfung des Google-Kontos mit dem QUIQQER-Benutzerkonto ist ein Fehler aufgetreten:<br/><br/>[error]]]></de>
            <en><![CDATA[An error occurred while unlinking your Google Account from your QUIQQER Account:<br/><br/>[error]]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.ajax.disconnectAccount.success" html="true">
            <de><![CDATA[Die Verknüpfung des Google-Kontos mit dem QUIQQER-Benutzerkonto "[qUserName]" (#[qUserId]) wurde erfolgreich gelöscht. Der Google-Login kann nun <b>nicht</b> mehr zur Authentifizierung für diesen QUIQQER-Benutzer verwendet werden.]]></de>
            <en><![CDATA[The Google Account was succesfully unlinked from the QUIQQER Account "[qUserName]" (#[qUserId]). Google Login can now no longer be used to authenticate for this QUIQQER Account.]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.ajax.createAccount.error">
            <de><![CDATA[Bei Erstellung des QUIQQER-Benutzerkontos ist ein Fehler aufgetreten:<br/><br/>[error]]]></de>
            <en><![CDATA[An error occurred while creating the QUIQQER Account:<br/><br/>[error]]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.ajax.createAccount.success" html="true">
            <de><![CDATA[Das QUIQQER-Benutzerkonto <b>[email]</b> wurde erfolgreich erstellt.]]></de>
            <en><![CDATA[The QUIQQER Account <b>[email]</b> has been successfully created.]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.ajax.loginAttemptsCheck.force.logout.attention">
            <de><![CDATA[Sie haben sich zu oft mit dem falschen Google-Konto angemeldet. Bitte starten Sie den Login-Vorgang erneut.]]></de>
            <en><![CDATA[You've logged in too often with the wrong Google Account. Please restart the login process.]]></en>
        </locale>

        <!-- Class: Auth -->
        <locale name="exception.auth.wrong.data">
            <de><![CDATA[Die zur Authentifizierung übermittelten Daten sind nicht korrekt.]]></de>
            <en><![CDATA[The data sent for authentication is not correct.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.auth.no.account.connected">
            <de><![CDATA[Mit diesem Google-Konto ist kein QUIQQER-Benutzerkonto verknüpft.]]></de>
            <en><![CDATA[No QUIQQER Account is associated with this Google Account.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.auth.wrong.account.for.user">
            <de><![CDATA[Dieses Google-Konto ist nicht mit dem übergebenen QUIQQER-Benutzerkonto verknüpft.]]></de>
            <en><![CDATA[This Google Account is not linked to the QUIQQER Account you submitted.]]></en>
        </locale>

        <!-- Class: Google -->
        <locale name="exception.google.api.error">
            <de><![CDATA[Bei Verwendung der Google API ist ein unerwarteter Fehler aufgetreten. Bitte wenden Sie sich an einen Administrator.]]></de>
            <en><![CDATA[An unexpected error occurred while using Google API. Please contact an administrator.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.google.invalid.token">
            <de><![CDATA[Ungültiges Google Zugriffs-Token.]]></de>
            <en><![CDATA[Invalid Google Access Token.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.google.email.already.exists">
            <de><![CDATA[Es existiert bereits ein QUIQQER-Benutzerkonto mit der E-Mail-Adresse "[email]".]]></de>
            <en><![CDATA[There is already a QUIQQER Account with the e-mail address "[email]".]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.google.email.access.mandatory">
            <de><![CDATA[Für die Erstellung eines QUIQQER-Benutzerkontos ist es erforderlich, dass QUIQQER der Zugriff auf die bei Google hinterlegte E-Mail-Adresse gestattet wird.]]></de>
            <en><![CDATA[For the creation of a QUIQQER Account, QUIQQER is required to access the e-mail address stored at Google.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.google.email.incorrect">
            <de><![CDATA[Die übergebene E-Mail-Adresse entspricht nicht der bei Google hinterlegten E-Mail-Adresse.]]></de>
            <en><![CDATA[The submitted email address does not correspond to the Google email address.]]></en>
        </locale>

        <!-- Class: Registrar -->
        <locale name="exception.registrar.token_invalid">
            <de><![CDATA[Bei der Überprüfung Ihres Google-Kontos ist ein Fehler aufgetreten. Bitte wenden Sie sich an einen Administrator.]]></de>
            <en><![CDATA[There was an error checking your Google account. Please contact an administrator.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.registrar.email_address_empty">
            <de><![CDATA[Ihre E-Mail-Adresse konnte nicht aus Ihrem Google-Profil abgerufen werden. Bitte autorisieren Sie den Zugriff auf Ihre E-Mail-Adresse.]]></de>
            <en><![CDATA[Your email address could not be retrieved from your Google profile. Please authorize access to your e-mail address.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.registrar.email_already_exists">
            <de><![CDATA[Es existiert bereits ein Benutzerkonto mit Ihrer bei Google hinterlegten E-Mail-Adresse.]]></de>
            <en><![CDATA[There is already a user account with your Google e-mail address.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.registrar.email_not_verified">
            <de><![CDATA[Ihre bei Google hinterlegte E-Mail-Adresse ist noch nicht verifiziert. Bitte verifizieren Sie Ihre E-Mail-Adresse bei Google, um sich zu registrieren.]]></de>
            <en><![CDATA[Your Google e-mail address is not yet verified. Please verify your e-mail address at Google to register.]]></en>
        </locale>

        <!-- Class: Login -->
        <locale name="login.javascript_required">
            <de><![CDATA[JavaScript ist in Ihrem Browser deaktiviert. Um sich mit Google einzuloggen, aktivieren Sie bitte JavaScript.]]></de>
            <en><![CDATA[JavaScript is disabled in your browser. To sign in with Google please enable JavaScript.]]></en>
        </locale>
    </groups>

    <groups name="quiqqer/authgoogle" datatype="js">

        <!-- Control: Settings -->
        <locale name="controls.settings.table.btn.add">
            <de><![CDATA[Google-Konto verknüpfen]]></de>
            <en><![CDATA[Link Google Account]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.settings.table.header.account">
            <de><![CDATA[Google-Konto]]></de>
            <en><![CDATA[Google Account]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.settings.addAccount.info.connected" html="true">
            <de><![CDATA[Sie sind mit dem Google-Konto <b>[email]</b> ([name]) eingeloggt. Wenn Sie dieses Google-Konto mit diesem Benutzer verknüpfen möchten, um sich in Zukunft mit Ihrem Google-Login bei QUIQQER zu authentifizieren, klicken Sie bitte auf <b>Jetzt verknüpfen</b>.]]></de>
            <en><![CDATA[You are currently logged in with the Google Account <b>[email]</b> ([name]). If you want to link this Google Account with this QUIQQER Account, please click <b>Link now</b>]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.settings.addAccount.info.notSignedIn">
            <de><![CDATA[Dieses QUIQQER-Benutzerkonto ist z.Z. nicht mit einem Google-Konto verknüpft. Bitte loggen Sie sich bei Google ein, um eine Konto-Verknüpfung zu erstellen.]]></de>
            <en><![CDATA[This QUIQQER Account is currently not linked to a Google Account. Please log in with your Google Account to create a QUIQQER Account link.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.settings.wrong.user.info">
            <de><![CDATA[Die Verknüpfung mit einem Google-Konto kann nur der Benutzer selbst verwalten.]]></de>
            <en><![CDATA[The link to a Google Account can only be managed by the user himself.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.settings.showAccountInfo.text">
            <de><![CDATA[Dieses QUIQQER-Benutzerkonto ist mit dem Google-Konto <b>[email]</b> ([name]) verknüpft und kann zur Authentifizierung für diesen Benutzer verwendet werden. Wenn Sie diese Verknüpfung aufheben möchten, klicken Sie bitte auf <b>Verknüpfung aufheben</b>.]]></de>
            <en><![CDATA[This QUIQQER Account is linked to the Google Account <b>[email]</b> ([name]) and can be used for authentication. If you want to remove this link, click <b>Unlink now</b>.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.settings.addAccount.btn.connect">
            <de><![CDATA[Jetzt verknüpfen]]></de>
            <en><![CDATA[Link now]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.settings.showAccountInfo.btn.disconnect">
            <de><![CDATA[Verknüpfung aufheben]]></de>
            <en><![CDATA[Unlink now]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.settings.login.error">
            <de><![CDATA[Beim Google-Login ist ein Fehler aufgetreten. Bitte wiederholen Sie den Login-Vorgang.]]></de>
            <en><![CDATA[There was an error with Google's login. Please repeat the login process.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.settings.api_error">
            <de><![CDATA[Bei der Verbindung zur Google API ist ein Fehler aufgetreten. Bitte überprüfen Sie die Einstellungen des "Google Authentifikation"-Moduls.]]></de>
            <en><![CDATA[An error occurred while connecting to the Google API. Please check the settings of the "Google Authentication" module.]]></en>
        </locale>

        <!-- Control: Register -->
        <locale name="controls.register.status.unknown">
            <de><![CDATA[Um ein QUIQQER-Benutzerkonto mit Google zu registrieren, benötigt QUIQQER Zugriff auf Ihr Google-Profil (nur Name) und die dort hinterlegte E-Mail-Adresse. Bitte loggen Sie sich bei Google ein.]]></de>
            <en><![CDATA[To register a QUIQQER Account with Google, QUIQQER requires access to your Google profile (name only) and the e-mail address stored there. Please log in to Google.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.register.status.connected.account.exists">
            <de><![CDATA[Das Google-Konto, mit welchem Sie gerade eingeloggt sind, ist bereits mit einem QUIQQER-Benutzerkonto verknüpft und kann daher nicht für eine Registrierung verwendet werden.]]></de>
            <en><![CDATA[The Google Account that you are currently logged into is already linked to a QUIQQER Account and can not be used for registration.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.register.registration.confirm" html="true">
            <de><![CDATA[Bitte bestätigen Sie die Erstellung des QUIQQER-Benutzerkontos <b>[email]</b> mit einem Klick auf <b>Benutzerkonto erstellen</b>.]]></de>
            <en><![CDATA[Please confirm the creation of the QUIQQER Account <b>[email]</b> with a click on <b>Create Account</b>.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.register.registration.confirm.btn.text">
            <de><![CDATA[Benutzerkonto erstellen]]></de>
            <en><![CDATA[Create account]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.register.registration.error">
            <de><![CDATA[Bei der Erstellung des QUIQQER-Benutzerkontos ist ein Fehler aufgetreten:<br/><br/>[error]<br/><br/>Es kann kein QUIQQER-Benutzerkonto mit dem Google-Konto erstellt werden, mit welchem sie z.Z. eingeloggt sind. Bitte verwenden Sie ein anderes Google-Konto oder eine andere Registrierungsmethode.]]></de>
            <en><![CDATA[An error occurred during the creation of the QUIQQER Account:<br/><br/>[error]<br/><br/>It is not possible to create a QUIQQER Account with the Google Account you are currently logged in with. Please use another Google Account or another registration method.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.register.registration.success">
            <de><![CDATA[Das QUIQQER-Benutzerkonto <b>[email]</b> wurde erfolgreich erstellt.]]></de>
            <en><![CDATA[QUIQQER account <b>[email]</b> was successfully created.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.register.general_error">
            <de><![CDATA[Google-Login kann z.Z. nicht verwendet werden. Bitte wenden Sie sich an einen Administrator oder überprüfen Sie sie Google API-Einstellungen.]]></de>
            <en><![CDATA[Google Login is not available at the moment. Please contact an administrator or check the Google API settings.]]></en>
        </locale>

        <!-- Control: Login -->
        <locale name="controls.login.status.unknown">
            <de><![CDATA[Bitte loggen Sie sich bei Google ein, um sich anzumelden.]]></de>
            <en><![CDATA[Please log in with Google to sign in.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.login.register.status.connected" html="true">
            <de><![CDATA[Für die Authentifizierung ist es notwendig, dass Ihr Google-Konto mit dem QUIQQER-Benutzerkonto, für welches Sie sich authentifizieren wollen, verknüpft ist. Um mit der Authentifizierung fortzufahren, klicken Sie bitte auf <b>Jetzt verknüpfen</b>.]]></de>
            <en><![CDATA[It is necessary to link your Google Account to your QUIQQER account to authenticate. To do this, please click <b>Link now</b>.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.login.register.status.not_authorized" html="true">
            <de><![CDATA[Für die Authentifizierung ist es notwendig, dass Ihr Google-Konto mit dem QUIQQER-Benutzerkonto, für welches Sie sich authentifizieren wollen, verknüpft ist. Um mit der Authentifizierung fortzufahren, klicken Sie bitte auf <b>Jetzt verknüpfen</b>.]]></de>
            <en><![CDATA[It is necessary to link your Google Account to your QUIQQER account to authenticate. To do this, please click <b>Link now</b>.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.login.wrong.google.user">
            <de><![CDATA[Das Google-Konto, bei welchem Sie z.Z. eingeloggt sind, ist nicht mit dem QUIQQER-Benutzerkonto verknüpft, für welches Sie sich gerade authentifizieren. Bitte loggen Sie sich bei Google aus und loggen sich erneut mit dem Google-Konto ein, welches zu diesem QUIQQER-Benutzerkonto gehört oder welches sie mit dem QUIQQER-Benutzerkonto verknüpfen möchten.]]></de>
            <en><![CDATA[The Google Account you are currently logged in with is not linked to the QUIQQER Account you are trying wo authenticate for. Please log in with the Google Account that is linked to the QUIQQER Account or a Google Account that is currently not linked to any other QUIQQER Account.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.login.no.quiqqer.account">
            <de><![CDATA[Zu dem Google-Konto, mit welchem Sie z.Z. eingeloggt sind, existiert kein QUIQQER-Benutzerkonto. Bitte loggen Sie sich mit einem anderen Google-Konto ein oder verwenden Sie eine andere Authentifizierungs-Methode.]]></de>
            <en><![CDATA[The Google Account you are currently logged in with is not linked to the QUIQQER Account you are trying wo authenticate for. Please log in with another Google Account or use another authentication method.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.login.general_error">
            <de><![CDATA[Google-Login kann z.Z. nicht verwendet werden.]]></de>
            <en><![CDATA[Google Login is not available at the moment.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.login.popup.btn.text">
            <de><![CDATA[Jetzt mit Google einloggen]]></de>
            <en><![CDATA[Log in now with Google]]></en>
        </locale>

        <!-- Control: frontend/controls/Registrar -->
        <locale name="controls.frontend.registrar.already_connected" html="true">
            <de><![CDATA[Das Google-Konto <b>[email]</b> ist bereits mit einem Benutzerkonto verknüpft. Bitte loggen Sie sich mit diesem Benutzerkonto ein oder schließen Sie dieses Fenster, um sich ggf. mit einem anderen Google-Konto zu registrieren.]]></de>
            <en><![CDATA[The Google account <b>[email]</b> is already linked to a user account. Please log in with this account or close this window to sign up with a different Google account.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.frontend.registrar.already_connected.login.label">
            <de><![CDATA[Jetzt mit Google einloggen]]></de>
            <en><![CDATA[Sign In with Google]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.frontend.registrar.general_error">
            <de><![CDATA[Die Registrierung per Google-Konto kann z.Z. nicht verwendet werden.]]></de>
            <en><![CDATA[The registration via Google account is not available at the moment.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.frontend.registrar.login_popup.title">
            <de><![CDATA[Mit Google einloggen]]></de>
            <en><![CDATA[Sign in with Google]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.frontend.registrar.popup.btn.text">
            <de><![CDATA[Jetzt mit Google registrieren]]></de>
            <en><![CDATA[Register now with Google]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.frontend.registrar.popup.title">
            <de><![CDATA[Registrierung per Google-Konto]]></de>
            <en><![CDATA[Registration via Google account]]></en>
        </locale>

        <!-- GDPR consent -->
        <locale name="gdpr_consent.popup.title">
            <de><![CDATA[Verbindung zu Google genehmigen]]></de>
            <en><![CDATA[Allow connection to Google]]></en>
        </locale>
        <locale name="gdpr_consent.popup.info">
            <de><![CDATA[Mit einem Klick auf "Verbindung zu Google genehmigen" erklären Sie sich damit einverstanden, dass eine Verbindung zu Google hergestellt wird und Google möglicherweise personenbezogene Informationen sammelt, auswertet und/oder an Drittanbieter übermittelt so wie Cookies setzt, die für diese Zwecke nötig sind. Diese Zustimmung gilt auch für zukünftige Besuche auf dieser Website.]]></de>
            <en><![CDATA[By clicking on "Allow connection to Google", you agree to be connected to Google and that Google may collect, analyze and/or transfer personal information to third parties as well as set cookies that are necessary for these purposes. This consent also applies to future visits to this website.]]></en>
        </locale>
        <locale name="gdpr_consent.popup.btn.text">
            <de><![CDATA[Verbindung zu Google genehmigen]]></de>
            <en><![CDATA[Allow connection to Google]]></en>
        </locale>

    </groups>
</locales>